有咩遊戲勾起你童年回憶。

以前玩完一隻遊戲通完關就會去玩另一隻遊戲，無咩特別感覺，但人大咗聽番啲遊戲音樂就覺得自己好似失去咗啲咩咁。以前小學初中從來只會考試前讀書，仲要不甘情願拎起本書，等家人出街就拎部Nds偷玩。家陣長大了已再沒閒情逸致玩⋯⋯

以前最鍾意玩既除咗跑Online，仲有Nds既遊戲（仲要多謝R4晶片），例如寵物小精靈dp pt hg/ss bw1,2，諗番起先覺得正 ，勾起晒我的童年回憶，家陣遊戲畫面再靚都比唔上舊時遊戲咁好玩。

洛克人

GB X同X2